從來就唔追開marvel既戲，請問有咩好睇呢

正評我都冇睇開
負評樓主係異類

冇睇開咪唔好睇 咪哂錢

無人逼你睇

可以試下睇卡通片

卡通片版既marvel?

我想睇detective pikachu多d，我係咪好幼稚

評都費事比。

香港於2011年7月4日開始在亞洲電視本港台播出，譯名為《超級英雄聯盟》。